好彩哥帥當初買唔到佐真奴

如果唔係宜家場場m字腳俾人中出

哥狗棄用左啦

買佐真奴做防中 推費奴打攻中
諗起都好J

原本係咪諗住買黎做費蘭匈奴後備
仲有費特都係

好難講。係哥帥既調教下，可以係另一個人黎。費蘭癲奴當初都唔係咁打

哥教就唔會打成咁都有得出場

哥迪奧拿最叻tune人

俾哥狗用隨時變法比

佢傳球成功率高 但做唔到key pass
呢種有傳控潛質既材料比哥狗教可以變成另一個人

好彩哥帥買唔到山齊士

哥狗最掂就係玩呢類中場

哥帥要個防中執second ball 遮線同埋轉邊姐嘛

山齊士,佐真奴,費特

分分鐘玩到成個影帝咁

佐邊有遮線

買到隨時變沙維

費特 佐真奴好似一開頭傳去鏝先？

佐狗直頭傾好哂差簽約

丁力都比佢教到美欺咁

哥狗最叻教人

去曼城就變舒服王，球球波隊友都接得好舒服

曼城駛閪佢做keypass咩 控撚到波就得
不過防守差過廢癲

舒服到仆街

防守仲差過根度根 攻又唔夠勁 係贏唔傷
哥狗用都係咁上下架啦

最多變影帝

摩連奴唔識用又要同哥帥搶 費特 山齊士都係咁

我反而覺得幾適合哥狗既曼城

真心佢跟哥師起碼有根度簡級數
有迪布尼幫手逗一逗隨時踢到曉飛

而家根度簡都可以踢到咁 佐真奴可能仲勁

比哥狗用就一定坐返1頭半個月
TUNE返正先有得踢

分分鐘變影帝

哥狗可以教到丁力變到美欺咁
話唔定佐仔可以變到沙維咁

唔同隊唔同戰術無得咁比

科蘭喺曼聯同黃潛都唔同人

丁力真係 一踢國家隊即刻弱智咁

比哥狗教 變世界級中場都仲得啊

咁國家隊隊友弱智無計
dier alli barkely幾件弱智狗逗住中場

下 根度簡係多仔好勁wo
係傷多過踢姐

吓....我覺得成隊英撚係丁力D走位最出色

懷疑哥狗玩黑暗兵法 山狗 fred 佐真奴 全部扮要等其他隊高價搶，de jong可能係下個

係國家隊直情世三咁

拼圖王影帝級數啦俾哥帥教的話

曼城抬價部

喺利果時都係啦

哥狗教最少都變影帝級數

本身喺拿坡里都好勁

跟左哥迪奧拿應該會升一兩個grade

至少哥狗唔撚會推鳩kante打中場中

馬列斯咁撚廢都出得多過Sane啦

佢應該唔會用kante